其實係有雙贏既方法

潘生潘太都係想個犯有應得既懲罰姐
但問題係林鄭根本唔係真心幫你
而係消費緊你個女
人地台灣講明
如果係用收例做前題，就唔會收個犯
所以林鄭話修例你幫你，根本係呃你

我諗如果潘生潘太而家出黎講話
我只係想個犯受到應有懲罰，而唔支持修例
林鄭一定收皮
到時全港市民同議員一定幫你諗盡方法送個犯番去
到時林鄭再唔拖個問題就去左佢到

波台